點解肺炎咁開心？

點解武漢肺炎大家會咁開心？ 雖然中共咁撚大壇野我都有啲心涼 , 但我真係好撚驚 只要你真係經歷過沙士 , 你身邊既朋友或者屋企人中蕉 , 經歷過就會知道今次真係好嚴重 , 再加埋無能既香港政府無任何實際既行動 , 我相信係香港爆發係遲早既事，各位手足 好好保護自己 多啲洗手 , 去邊都帶口罩 , 留番條命 先可以光復

我都好撚驚

因為這裡是連登 個個人講野唔洗責任同埋最鐘意尻up

事實上係大陸有啲咁既病毒 一定會傳到來香港 但係連登仔只會一味話越嚴重越好

又唔諗下香港比條仆街控制住 有咩事起上來，港共林鄭都只會賣港

香港特衰政府正積極執行中國要武漢肺炎在香港全面爆發的指令